[正能量] 油塘連儂牆一役

經過今晚一役，值得贊既係，大家見到手足被人蝦
無論你係啱啱放工定食緊飯，住得遠定近，今日DSE放完榜定係已經成家立室甚至有仔有女
都願意立刻飛出黎支援撐場
果種團結，唔係以前果種網上見到不公義事情但個身體仲留係原地食花生果隻
檢討係可以
但唔好再話連儂牆無用
各區都有好多手足一直冒住風險去做
你覺得其他方法有用，唔該你自己走出黎去做
兄弟爬山，各有各做
不分化，不割席，不篤灰
香港人加油

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

連儂牆唔係冇用 但係唔洗放咁多心機去守

今晚開始有少量藍絲街坊斷正左睇到係D休班警恰後生仔，班休班警仲同現場狗係度吹水

千言萬語不如身在其中，對廢老同路人嗰種震撼，對同路人嗰種凝聚，係無文字同語言代替到

有用 但只貼不守

屌！

下次唔好再報警無用, 佢地根本係有牌黑社會

牆冇用就唔會廢老發曬癲 差佬又要派人去睇有冇自己人資料漸啦
建議搞多d 激到廢老中風爆血管 訓係醫院郁唔到 唔洗出黎搞搞震

點解個垃圾page report極都仲喺到

撐警有特權

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

Water can flow

團結

d

呢條友不停兇人，話：兩野ko我

推